{
  " التقديم للوظائف": [
    {
      "question": "في رأيك، هل هناك هيكل محدد لكتابة بريد إلكتروني مصاحب؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "نعم"
    },
    {
      "question": "اختر الشكل المهني لعنوان البريد الإلكتروني من بين ما يلي:",
      "options": ["الاسم.اللقب@gmail.com", "الاسم123@gmail.com", "اسم_مضحك@gmail.com"],
      "correct": "الاسم.اللقب@gmail.com"
    },
    {
      "question": "هل تعتقد أن هناك وقتاً محدداً لإرسال البريد الإلكتروني المصاحب؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "نعم"
    },
    {
      "question": "في البريد الإلكتروني المصاحب، يجب أن تستخدم:",
      "options": ["لغة غير رسمية", "لغة رسمية", "محايد"],
      "correct": "لغة رسمية"
    },
    {
      "question": "في رأيك، يجب أن يحتوي نص البريد الإلكتروني المصاحب على:",
      "options": ["مرحباً، إليك سيرتي الذاتية", "إليك سيرتي الذاتية، مع الاحترام", "مرحباً، تجد مرفقاً ملف طلبي الذي يتضمن سيرتي الذاتية ورسالة التغطية."],
      "correct": "مرحباً، تجد مرفقاً ملف طلبي الذي يتضمن سيرتي الذاتية ورسالة التغطية."
    },
    {
      "question": "هل من الضروري إعادة كتابة مسارك المهني في هذا البريد الإلكتروني؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "لا"
    },
    {
      "question": "هل يجب عليك ذكر عنوان الوظيفة المطلوبة في موضوع البريد الإلكتروني؟",
      "options": ["نعم", "لا", "محايد"],
      "correct": "نعم"
    },
    {
      "question": "للبريد الإلكتروني المهني يجب استخدام تنسيق:",
      "options": ["بسيط ومهني", "استخدام التسطير أو الخط العريض للنص، وإضافة صور أو إدراج رموز تعبيرية ورموز خاصة.", "محايد"],
      "correct": "بسيط ومهني"
    },
    {
      "question": "هل يمكنك استبدال رسالة التغطية ببريد إلكتروني مصاحب؟",
      "options": ["نعم", "لا", "أحيانًا"],
      "correct": "لا"
    },
    {
      "question": "ما هو البريد الإلكتروني التحفيزي؟",
      "options": ["بريد إلكتروني مصاحب", "رسالة تغطية", "بريد إلكتروني للشكر"],
      "correct": "رسالة تغطية"
    },
    {
      "question": "ما هي القناة الأكثر فعالية للعثور على وظيفة؟",
      "options": ["الصحافة", "لينكد إن", "معارض التوظيف", "الكل"],
      "correct": "الكل"
    },
    {
      "question": "لماذا يمكن أن يكون طلب التقديم التلقائي فعالاً؟",
      "options": ["يظهر الدافع", "إنه نادر", "إنه مثير للإعجاب", "لا يوجد سبب"],
      "correct": "يظهر الدافع"
    },
    {
      "question": "ما هو الغرض من شبكة مهنية؟",
      "options": ["تكوين صداقات", "العثور على فرص مخفية", "تجنب التقديم", "ليس مهماً"],
      "correct": "العثور على فرص مخفية"
    },
    {
      "question": "ماذا يجب أن يحتوي بريد التقديم الإلكتروني؟",
      "options": ["تقديم، سيرة ذاتية، موضوع واضح", "سيرة ذاتية فقط", "جملة سريعة", "رابط إلى لينكد إن"],
      "correct": "تقديم، سيرة ذاتية، موضوع واضح"
    },
    {
      "question": "ما هو أفضل وقت للتقديم؟",
      "options": ["الصباح", "المساء", "عطلة نهاية الأسبوع", "في أي وقت"],
      "correct": "الصباح"
    }
  ]
}
